支劇41歲章子怡扮少女

呢啲一定要有圖啦

利申：無睇🖐🏻️

另一個人嚟喎

其實某三色台都係

老態出曬黎啦

支劇都係政治宣傳
上套秦皇大一統
呢套就戰狼上身

45歲蛇咪一樣

臥虎藏龍個期就真少女

宮心計

支那比個「家姐」佢做算好啦
支那妹30幾已經要扮啲後生嘅老母

套燕雲台仲衰，揾四十尾扮少女

好過劉+0扮

隔離咁似趙雅芝既？

佢起碼仲做到表情

劉+0塊面膠到硬晒

就係趙雅芝，演佢娘親

佢仲後生
做得佢呀婆

20 年前

唔係呀話

True

睇落少女過佢

阿嬸

金與正

係一代宗師拍到佢又有氣質, 鬼火咁靚

有feel

加filter?

趙雅芝唔撚識老

支劇filter厚到母親都唔認得

浸大媽味出晒嚟

真係佢咩？

丫頭教

正撚到

靚過劉亦菲十條街

塊面有啲恐怖

油麻地d企街咁

唔過份啦
2020有套 劉嘉玲扮學生妹

素顏算係咁啦 香港班後生女星落左妝一定仲差

我的父親母親 先係少女

tvb拍呢啲啦
60-70歲拍kiss、強姦、床上戲
個二奶/男配角50-60歲
一齊四角戀

20年前成塊面都係膠原蛋白vs而家成塊面都係膠

屌好心啦幾十歲有d自知之明啦
想嘔
後生係靚依家都唔係樣衰
不過扮少女就收下皮先啦屌

第三張個樣老撚到

乜撚嘢「想我發惡夢乜」

章子宜同周迅都係性格形靚女，唯一缺點係國籍

大陸戲啲filter好重手.連男人都白過紙咁想樣衰都難啦

好老 不了

東莞口音掛

佢係咪有啲斜視

唔多覺

奸妃樣

呢件臭閪全盛期比個鬼佬玩到盡
晚年搵件傻仔埋單

之前cctvb套合拍劇blur到以為我眼矇

屌你講完我都覺

無人睇過吳京扮新兵?

老雞是...

眼皮位凹哂入去，好老

個女人乜水?

都係唔覺靚

咁我咪可以自稱BB

丫頭教，就是指已經有些年歲卻依舊固執地要演少女的女演員們

乜撚嘢支那term嚟

你收埋左幾多MEME圖?

41歲仲想點
咁係無以前咁靚，係咪60歲先可以有老態
唔通學某某高官60先到中年

先唔講佢老唔老
佢個樣完全都做唔到呢d得戚樣既天真角色
早期有少少baby fat都還可以
依家根本就係惡人/霸氣底
佢拍個d打交報仇賤人就岩晒

有時支那d選角真係on99

似後母多d

咁有老態點扮少女

權骨高
藝妓回憶錄幾靚

咁用乜好

諗返起佢當年喺沙灘俾個鬼佬男友聞閪俾啲狗仔隊影低哂